香港有2個KOL 真係唔好隨便得罪，否則下場會好慘 ！

得罪健吾=24小時FB出post同佢班fans圍爐串鳩你
得罪慕容=拍片全部自己鳩吹當證據帶風向控制輿論抹黑你

正確

最唔可以得罪嘅就係Rose Ma
因為佢有幾十萬毒撚大軍幫佢討伐逆佢意嘅人

慕容咁客觀，有哂理據都算9 up?
樓主應該係cga 請嘅PR 公司
勸你一句，做pr 衰三代，報應報落你d 仔女度
咁多工唔做係都要做d 傷天害理嘅

任何黃絲KOL都唔得，一攻擊佢地就變左五毛同PR

Sigma大師都無？

拉

乜容=mk囝=9up當飯食

竟然無伍仔

下 呢啲事你仲需要問民意咩
中大理大做緊乜

一個唔關心政治
只係借人借事上位嘅港豬KOL
吹捧佢做乜撚

要黃屍內訌真心易

明明係rose ma同褲褲

護主犬繼續出黎 rose ma 係屎家軍 ，屎家軍全部都應該要收皮

係都要幫住隻雞

隻馬一邊做雞收5000q 一邊用女權名義打壓異己

你pr 黎架？

屎家軍,拉

所以係 on9mk囝 vs 身體自主雞 🍿

唔使再放佢link出嚟呃廣告收入

得罪健吾唔怕喎!
反正N年冇睇

你地咪係pr囉
繼續縱容隻雞啦

你地咪繼續分化囉

未㩒入嚟就知一定有健吾呢條怨婦

真

證據呢？明明就自己分化，清醒啲啦柒頭

偽命題

唔好意思 借個位

＃831
還有一星期凝聚大家
如果感動到你 或者你覺得感動到人
幫手周圍post周圍forward
謝謝

咁都叫證據呀on9

無就無啦on9 仔

分你條命咩
隻雞做埋咁多衰野可以當冇野？
當人on9?

Who

連登仔自己做咁多衰野都可以當無野啦

你都on撚鳩，post玩樂就係港豬？你睇睇gphone 周庭post左幾多個人野，你唔屌鳩佢地港豬？

依個真 屎家軍好恐怖

得罪Rose ma
連登出post屌到你變PR，五毛
工都冇埋
用蘋果寫臭你

得罪Rose Ma就會有呢個post

咁代表到咩咁全香港大把男仔係鴨啦on9

睇黎慕容軍真係存在
個po好撚肉酸

你唔係柒到以為youtube會允許一條講政治嘅片有廣告收入呀咪咁傻豬啦on9仔

真 又開始spin
明明重點係rose ma

我夠知慕容唔係好人啦
你地覺得佢老屈嘅 就提出證據反駁佢啦
到時自然成班人屌返佢轉頭
你估真係咁多傻仔當佢神咁拜咩
反駁到佢 有證據 佢自然收皮

你咁講 電子馬日日都做緊呢d宣傳wo

屎家軍又帶風向
扮黃電子真。雞

D PR 真係好弱智

明明食八卦野食花生都要搶住個道德高地

SL大UT又唔見你講

一句講曬PR死全家

慕容徹底揭開屎家軍面貌
但其實自己一樣都係想駁上位 但好肉酸

我冇話隻電子雞冇宣傳，你睇下我覆果位巴打講咩先

又話有罪推定？

難聽啲講句 佢人喺台灣 講完嘢 或者求其攞啲證據出嚟等人討論 佢又唔撚洗負責任 醒下啦

咪係 佢係私怨撚咪私怨撚
唔影響佢講嘅野
要反駁係應該提供證據好嗎
成班話人 pr
我同你講
慕容係柒係藍絲都唔代表rose ma係好人㗎

樓主係咪有兩個AC,
Sigma 講電子雞
你地就成日追擊Sigma

宜家慕容一講
到你地又再追擊

你地太撚明顯喇

又一隻幫個閪女人護航

師兄你係咪倒緊rose ma米
呢個指控有啲廢

收幾錢人工呀PR 低級職員

慕容=過街老鼠
屎家軍=屎
完

又blk多個傻西瓜

Q

屎家軍全面收皮先得，一早睇呢條肥仔唔撚順眼

連登平靜左一排又開番工
屌下kol，影張相屌下條街好多人

冇收錢
我係玫瑰馬手下班買相師

好撚多屎狗五毛黨

本身都冇唔反感 唔睇就冇事算
屌你班慕蟲軍一有唔同聲音就hr打手屎家軍
好撚肉尻酸好心咪阻住個熱門啦

agree

收屎家軍皮

已經見到rose ma 毒撚大軍攻陷咗連登

Rosema大軍又出黎帶風向

慕容靠批鬥上位

馬馬勁大量pr加厹護航

玩下都唔俾
不如del晒所有同政事冇關既台好冇

Bob叔之前同無用公子嘈完咪又無事

我一早就說講過的

你想知的事, 我21年24日15小時22秒 前在 xxx 節目的 xx 分 xx 秒 已經說過, 可,是, 沒有人, 明, 我的, 意思

#做人最怕有記性
#哈哈哈哈哈

乜垃圾屎家軍仲有打手未死

打手全面進場

屎家軍同馬戲團嘅人最唔可以得罪

我好欣賞佢一個人挑戰成個youtube界
仲要花時間搵大量資料support自己
暫時企住佢果邊先

呢個post低質到
唔係屈屎家軍就屈pr

屎狗同佢班傻閪同黨必須死
完

成個post都係屎家軍洗白 笑4

佢真係讀得書少，條問題set到咁真係唔怪佢，
但撐佢撐到話客觀問吓有咩問題嘅人，就真係弱智

你好快d走 屎家軍又會出黎講

隻屎馬雨革已經好黃 黃就一定冇錯 你係分化狗

屎家軍出動洗太平地

我地屎家軍今日就要收你皮

真膠定假膠

你柒到我都幫你駁唔到

大家睇清楚啦，呢個post 大量屎家軍同Cga 請嘅PR 現哂形

我屎萊無有帶豬咀頭盔影相
慕容果陣去左邊

我好認真
我由佢打信長開始睇到依家
見倒佢真係大個左成熟左
依家不畏強權追求真相
有咩問題

你拍條片 有邏輯理據駁到慕容d論點先啦. 唔洗你露樣. 一句話人鳩吹就等於駁到人啦? 以為加個建吾落去就可以捆綁另一個人？你呢d手段好垃圾下wo.

點解唔需要
如果你知一面倒更加可以將民意量化

你post 張同女合照就代表唔關心政治？
咁關心政治係咪唔可以打機溝女？

臭雞ma仲有冇多啲圖同片

某d人當初咪又係靠打手起家 唔講太多啦 自然有人提證據 不過黃嚟講我又信佢真係黃 但黃唔係大撚晒

我覺得最可以得罪嘅係燒山同麵咪媽

有晒理據帶風向
好過屎家軍無理據但靠人多帶風向

Bob叔係連登仔契爺
咁慕容=連登仔契哥

我都唔明
史來無黃到金你地又反
Rosema黃到金又反
想點呀連登仔

唔好因為有人聲稱自己係同你同一政治立場就死撐佢，慕容呢種信口開河，不知所謂嘅人根本同墻頭草無分別

而家無人理Sigma大大，好慘

連登仔都唔好得罪

借連登上位隨時反噬

屌你啦
最唔撚可以得罪就係燒山
佢祝你身體健康 長命百歲咁點算

香港人食花生米算囉
理咁多做咩

咪係
講真，班youtuber話自己黃就真係黃咩
都係講利益姐，成班不務正業

6月20
8月29

我以為係fu閪楹同史家君添

果然慕容真係唔反得
唔同立場就一定係啲咩軍同pr

下cga條片deer=指鹿為馬無證據都講得出都叫客觀 慕容同屎家軍咪一樣係網路垃圾

唔係唔得
係反得好格梗黎同好柒姐

舊屎影晒抗爭者相就話藍
RoseMa反而係黃到金
咩邏輯嚟
即係一個咁黃嘅人會願意繼續同一舊咁藍嘅屎含作？

支持追擊rose ma條女權L但唔該唔好將條垃圾無用擺上神檯

無用個on9都有人信真係笑撚死

樓主好多時開完po就失蹤

切換其他ac繼續吹姐 唔通唔換ac推post咩

咁你解釋下

岩

健吾真係好撚乞人憎 成q日成個怨婦熱狗咁
已unfollow 咗好耐

who？
阿叔真係未聽過

同唔同意樓主一回事
而家連登真係一班on9仔乜都話pr

真係好撚多人，痴撚線

你諗下，成個香港youtuber 界都俾一個邪惡集團背後操縱住，佢地大把錢請pr

睇黎真心膠

呢到都唔少人幫緊手，倒番轉屈人係pr都輕輕鬆鬆，自己諗下個勢力有幾大

連登仔而家弱智到吹捧一個中學都未畢業既中二病youtuber

反而想咁樣問，若然證實左rose ma真係做過雞，咁又有咩影響？

冇記錯既話慕容聽落最大義凜然既一項指控係話怕佢地搶曬輿論之類，唔知兩者係唔係有咩關係

話人鳩吹 證據呢？
淨係識人身攻擊 駁又駁唔到

得你可以啫住開幾廿個post屌人，人地唔可以開幾廿個post屌你？

呢條垃圾 唔值一提

有罪推定點證明呀？
要自證一樣自己無做過嘅事係好難

無證據貼張相就話人做雞，俾人指證果個就要搵證據證明自己唔係雞

算吧啦，連登已經同抗爭好少關係，一個流出就佔領大部分話題

一陣話你係屎家軍 五毛 毒撚大軍 護主狗 標籤人最撚簡單 唔洗用腦

Rose Ma 14年朱經緯案無上庭添

講得岩Ching
又要做雞又要拎貞節牌坊真係笑死人

邊到金

伍狗呀？ 伍咩撚野仔

慕容呢條貪錢老mk都要啦， 成日叫人訂閱佢訂閱佢好撚煩

全部都係垃圾，完

咁佢露肉係吸到班宅男既

全部kol都係咁嫁啦
對住你啲香港人台灣黃阿瑪都係咁

連登仔好鐘意屌到一邊一文不值然後捧另一邊上神枱
明明兩個都係垃圾

五毛

點樣證明黑警有殺示威者呀
要自證一樣自己無做過嘅事好難

（好似savehk言論）

唔好得罪屎家軍⋯
佢地係連登原來好多人

真正有做野先唔可以post呀
唔講出左去做過乜講哂咩

好多 blocked user

真，同大陸仔一鳩樣

屌你老母垃圾樓主開post內文都要抄？

真係得罪咩人都好，唔好得罪慕容公子

#17

屌你老母垃圾狗

仲有五仔，你提佢一次個名，佢就晌個公園坐足一星期唱你，不過佢d片無人睇無人理

Business pr躺着也中槍

慕狗呢條友一定唔係好人
佢太撚多前科
其他人唔敢講
佢100%係想借呢啲野上位
睇佢追擊玫瑰馬冇問題
呢件事完左唔好當佢係咩KOL

所以咪一直證明唔撚到有咩問題？
你覺得我地一直話黑警殺人有證據咩？有證據一早拉撚左黑警啦

你又啱喎
快d出去開post
[唔好再有罪假定 無證據證明黑警殺人］
快d出post唔好怯
道理係你到㗎

同埋出面有post 講晒佢間cafe點無牌經營 夠無罪啦你哋又點睇 一直只係敢打陰謀論位 就算陰謀論全部唔成立 佢都仲有大把嘢講 慕容雞子係過街老鼠 唔代表黃袍加身就係好人

樓豬D 口吻唔係屎家軍就係rose ma fan

兩邊都係垃圾，不用分那麼細